有冇人已經係公司汁定野，準備work from home?

利申：pack好晒d野準備番屋企24/7 做野

未. 大粒野話員工自問有需要就自行同上司申請可以WFM, 但我諗唔到有咩藉口.

要人自己申請咁on9
邊個會走去申請

有細路仔個班囉，家陣中小學唔洗翻學話屋企冇人凑！

同你上司講，唔比我WFH我中左第一時間捉撚住你打車輪。
補多句我興趣係羽毛球

無，因為唔會再有WFH

呢個時候要返公司office要先申請就聽過
倒轉做係咩玩法?

我公司唔係咁無良嘅, 次前都次過3次WFH, 可能家陣未全面WHF可能覺得未爆得好嚴重.

中招即刻去HR dept 咳

冇得wfh

上司：比錢係要你工作 唔係比你照顧小朋友

執定嘢準備執笠就有份

返WFH 差唔多等於24小時on call
慘過返 office hours

wfh緊啦

準備緊比人炒